中國斬VPN通殺 傳法國駐華大使館也被斷了

中國網友當時在微博上議論此事，如今該篇貼文已被刪除。（圖擷自靠北共產黨臉書）

在頁庫存檔能找回被刪除的相關貼文。（圖擷自微博）

〔即時新聞／綜合報導〕中國網路審查嚴格，民眾要瀏覽國外網站，往往需要靠VPN翻牆，不過北京當局最近嚴格管理VPN，昨日傳出甚至連法國駐華大使館的VPN也被斬了，無法連接回法國的數據庫，導致許多人到了使館卻無法辦理簽證。

有中國網友昨日下午在微博上指出，法國大使館的VPN疑似被「牆了」（意指被屏蔽），不少在現場要辦簽證的民眾急得像熱鍋上的螞蟻。還有網友透露，由於連不回法國國內做審核，所以待辦的簽證數量大量累積。

雖然相關微博貼文，於今日已被刪除，但從頁庫存檔仍能找到蛛絲馬跡，證實確曾有中國網友在討論此事。PTT的鄉民在得知此事後，則紛紛感嘆，「習包子全面鎖國，連大使館都不放過」、還有人笑稱，「以後在中國用飛鴿傳書好了」。

支那幾千年來都係封閉鎖國

有咩咁出奇

德政

不如直接唔好比人上網, 唔使煩啦

閪朝鮮

最好禁止所有支那人出境

香港個陳帆局長尋日先話係大陸vpn上網係合法 佢上去公幹都係用vpn

鎖錢，鎖網，鎖人
乜都學曬北韓，唔知幾時出現脫中者

禁止支那人辦理簽證

點講都無用架啦,
有用既話金仔就唔會射野啦

諗起太平天國怒殺洋人

閉關鎖國

德政中嘅德政，全中國嘅駐華使館都斬晒，冇人辦到移民

各國大使館人員死曬都冇人知

捉撚晒去集中營都冇人知

大使館睇嚟要係外國駁條專線入去

用衛星上網

全球最大內聯網上線啦

之前仲有唔少人期望習種上場 中國會更開放

結論係無論中國定香港 習種手下只會更獨裁

用shadowsocks 連返黎香港再出去吧，不過佢用緊site to site VPN比較麻煩

唔洗經中國官方vpn連番去咪得